WhatsApp sticker 係就係正，不過。。。

出左之後玩到中哂毒

但有冇人同我一樣覺得d sticker 唔識郁好可惜

如果可以好似fb咁識郁埋就perfect 啦

我都想佢會郁

點解我個whatsapp仲未有sticker 個制比我？

Android 嘅話, 自己去apkmirror dl beta apk啦

唔該爸打